# gấu Brown to

<P>gấu brown bông cần chủ của chúng để chăm sóc chúng. Cho dù chúng là đồ cổ đắt tiền, gấu nghệ sĩ hay những người bạn thời ấu thơ được phổ quát người tình thích, gấu brown bông đều xứng đáng được đối xử phải chăng. Hao mòn hàng ngày là khó khăn với con gấu của bạn - hãy đối xử có anh ta kỹ càng hoặc anh ta mang thể cần nhập viện và tu tạo đắt tiền.</p>

<p><strong>bảo vệ gấu brown bông của bạn</strong></p>

<p style="text-align:center"><img src="https://i.imgur.com/CmqJ4p2.jpg" /></p>

<p style="text-align:center">Xem thêm: <strong><a href="https://ngoinhagaubong.com/gau-hoat-hinh/gau-brown-tho-cony">gấu brown bông</a></strong></p>

<p>Hãy nhớ luôn luôn nhặt con gấu brown bông của bạn bằng thân thể của mình, không bao giờ bằng cánh tay hoặc tai. Ví như bạn xử lý sai con gấu của bạn, bạn sẽ phá vỡ lẽ nhồi, để lại 1 cánh tay chảy xệ hoặc 1 dòng tai lỏng lẻo. Cố gắng giữ gấu brown bông ở nhiệt độ đồng đều và ko để anh ta dưới ánh sáng mặt trời mạnh vì điều này sẽ khiến bộ lông của anh ta trở nên giòn và phai màu. Nếu như con gấu của bạn là một món đồ cổ đắt tiền thì hãy xem xét nhốt nó trong tủ kính phía trước, hoặc ít nhất là cho nó mặc quần áo để kiểm soát an ninh bộ lông của nó - đây cũng là sự kiểm soát an ninh tuyệt vời cho các con gấu rất được ham mê và hơi chỉ.</p>

<p><strong>tôn tạo gấu brown bông của bạn</strong></p>

<p>tôn tạo to sẽ đề xuất phẫu thuật giỏi, nhưng nó hơi tiện lợi để thực hành công tác nhỏ ở nhà. Các khu vực phổ quát nhất để mặc trên một con gấu brown bông là miếng đệm và bàn chân của mình. Bạn với thể bọc miếng đệm bị mòn bằng 1 miếng nỉ, cắt lớn hơn một tí so có miếng đệm ban đầu và khâu chắc chắn quanh đó mép ngoài. Điều này sẽ ngăn chặn sự nhồi nhét của anh ta thoát ra. Nó cũng sẽ bảo quản miếng đệm ban sơ một phương pháp an toàn và bảo kê nó khỏi mọi hao mòn. Thỉnh thoảng đừng quên rà soát trục đường may của gấu brown bông. Thật tiện lợi để chèn một vài mũi khâu, đừng đợi cho đến lúc số đông các con phố may nhịn nhường tuyến đường.</p>

<p>Nó ko khó như bạn nghĩ để tu chỉnh khuôn mặt của con gấu của bạn. Mắt thay thế với thể được tìm và khâu từ bên ngoài, mặc dầu mắt an toàn phức tạp hơn để phù hợp và đề xuất dòng bỏ đầu gấu (không được thử trừ khi bạn tự tín về các gì bạn đang làm). Mũi, miệng và móng vuốt với thể được khâu lại trong chỉ tơ thêu hoặc len.</p>

<p>Bài viết chi tiết: <a href="https://www.pearltrees.com/ngoinhagaubong/item262147093"><span style="color:rgb(0, 0, 0); font-family:arial">https://www.pearltrees.com/ngoinhagaubong/item262147093</span></a></p>

<p><strong>Bảo quản gấu brown bông của bạn</strong></p>

<p>nếu bạn cần đặt con gấu của bạn đi một khi, đừng bao giờ đặt nó vào 1 túi polythene vì nó sẽ không thể thở được. Nghiêm túc - bất kỳ tương đối ẩm bị mắc kẹt sẽ chẳng thể thoát ra và con gấu của bạn sở hữu thể bị nấm mốc. Phải chăng hơn phổ quát để bọc anh ta 1 bí quyết khéo léo trong 1 bưu kiện giấy màu nâu vì điều này sẽ cho anh ta thở. 1 Hộp các tông mạnh mẽ được đóng gói mang giấy lụa cũng là lý tưởng. Đừng bao giờ cất giữ 1 con gấu ko có lông trên gác mái vì rất mang thể nó sẽ được sắm thấy bởi các con sâu bướm quần áo mang thể chui vào vải của nó để đẻ trứng. Lưu trữ trong nhà để xe cũng nên giảm thiểu vì chúng có khả năng bị ẩm sẽ ảnh hưởng xấu tới người bạn lông xù của bạn.</p>

<p><strong>khiến cho sạch</strong></p>

<p style="text-align:center"><img src="https://i.imgur.com/5QnnRUb.jpg" /></p>

<p><strong>gấu brown bông </strong>mới chỉ cần thỉnh thoảng chải bằng bàn chải mềm. Nhưng nếu con gấu của bạn bị bẩn phổ thông hơn thì hãy chải nó trước để chiếc bỏ bụi bẩn và mảnh vụn. Sau đó lấy 1 bàn chải mềm khác và nhúng nó vào dung dịch nước giặt (được thiết kế cho vải len) và bôi 1 ít bọt lên bề mặt của anh đấy - khôn cùng tỷ mỉ ko khiến ướt anh đấy - dùng di chuyển tròn. Lúc bạn đã xử lý toàn bộ con gấu, sau ấy nhẹ nhõm rửa sạch nó bằng một bàn chải mềm khác nhúng vào nước sạch.</p>

<p>ví như gấu brown bông của bạn phát triển thành quá ướt, hãy khiến mờ nước thừa ngay tức thì bằng khăn mềm. Để anh ấy khô bỗng nhiên, không bao giờ sấy khô anh ấy, hoặc thậm chí đặt anh đấy trong tủ đựng không khí hoặc bất cứ nơi nào quá ấm.</p>

<p>Bài viết tham khảo: <a href="https://refind.com/link/38607537">https://refind.com/link/38607537</a></p>
